有冇人剩係鍾意睇達哥打FiFa果part

日日聽住黎做野 返工聽返舊果d FF
打機果part反而唔會日日睇
有時睇返精華

日日返工當電台聽

有冇人一樣
番工果一粒鐘先黎聽

我會特登留果個鐘黎返工/坐車聽
好似食飯留隻雞脾去最後咁

我返工時當fifa收音機聽
玩game果part吸引先睇